特朗普宣布勝選

Four more years

屌你 茉莉咪撚燈啦

佢自己講

Twitter cls

TRUMP 2020

Lock Dorsey up